LIHKG顯示問題

有時顯示唔到主題第二行字

如圖中第三個主題

[black][/black]

SE窮L

下個版本會改返好

信你

撐你

整靚啲個介面

字體較做小應該ok